蘋果：國安法7月1生效 駐港國家安全公署同步成立 部份罪行最高判終身監禁

【#A1頭條】港版國安法立法進入最後階段，全國人大常委會今在北京一連三日開 會審議，昨最新消息傳出， 有部份罪行可判處終身監禁 ， 而國安法預料後日一通過，7.1 便生效，駐港國家安全公 署將同步成立。民主黨立法 會議員胡志偉批評，以終身 監禁作最高刑罰是要製造寒蟬 效應，迫令港人收聲，預料 日後政權勢必藉此嚴刑峻法以言入罪:「港版國安法入罪嘅標準將會同內地一致，龍門任佢擺，刑罰任佢訂。

大部份豬好支持立法喎

國安法對而家被告暴動既人會唔會有好大影響？

之峰的最後3日

由話立之後先被捕都會有機會食話溯期

我

快d成立
跟著拉返幾百人判終身
睇下外國有乜反應

理論上都係由草擬開始計

正常不會加控

真
好驚搵手足祭旗

追溯期正常唔會太長

如果由2020年計都還好

2019計就好有問題

係時候大家準備走人

正常

國內班維權先坐幾年 香港人有機坐終生

還好

仲用正常角度思考荒謬嘅命題
都唔知係樂觀定理性

支那人維權幾十年對支共不足為患，香港抗爭一年改變世界，有得比？

估到 唔係美國唔會星期四突然出大技

感覺好似日日迫你食屎

突然同你講今日唔使你食屎食小強得喇....還好

會有咩反應呢你認為？支那無性嫁！

國安法係跟大陸法律
唔會係加控，係會另審
香港審完上國安法庭再審

民建聯爭取緊有追溯期

正常法律觀點姐

搶我post同搞鳩我同底線以外我都仲有理性既

Btw 幾時捉史墨客

佢地想2019年7月

依家可以點算

最後呼吸自由空氣嘅幾日

講少啲on9嘢啦唔該

冇啊等走囉
但而家真係唔好再搞呀而家再搞全部人都國安法㗎啦

怕就叫人刪曬留言

而家淨係講咗話俾你聽冇反應囉

咁老實講真係要有人被判刑外國先會有反應

冇錢走，但係我驚之前所有手足被人加控

一定會，唔使驚

成個技安法重點就係又送一班人嚟香港做幕僚

連登應該會畀人bam

Ban

推 7.1 維園見

到時全部捉違反國安法
出嚟仲有咩用都過咗啦

拉你先就岩啦

但不排除有例外

支共就係想有問題

刑事檢控專員梁卓然係點把警暴受害人屈到判監?

正常不會加控? 但香港法官出搜查令滋擾荃灣警局輪姦案受害人意圖迫使受害人自殺

冇得縮

點算...

feel唔到邊到還好
咪一鳩樣 港獨口號 2020咪仲多

中共一野收我哋皮

多半年差好遠

你都on 撚9
屌你黑心到仆街

仲有3日
各位有緣再聚

話明攬炒，唔咁樣做點逼外國做野

準備好打大boss拉，反正有冇黨安法捉到都有機會被自殺，不如拉支共一齊死

真係好神秘
仲未有人知道條文
似係想睇71反應再改

連登三日後會唔會都............

其實點解一條法例可以有追溯期？

邊有得解 你不如問點解大陸法可以在香港執行

佢地想點就點架喇而家

而家咩都唔需要理由

唔抗爭了

連登喺外國server，應該冇事嘅。
而且蟈安法應該亦唔包佢地嘅網絡長城(GFW)...

天佑香港啊...

開頭又話一立法即刻有反應。
而家就被判刑先有反應。
最後係啲人死鳩哂都未有反應。

第一個拉你個on9仔去打靶就啱

美國國務卿 #蓬佩奧 宣布，針對損害香港自治的中國前任與現任官員，美國將限制簽證，其家屬也可能受到限制，但美方暫時未公布任何名單。

《彭博》引述美官員說，被針對的中國官員數目是個位數，亦有華府智庫專家認為，簽證限制只是象徵性質，而且不公布官員名單可以減少影響力。

#港版國安法

根本係廢

等外國反應大家都死咗啦
自求生路啦

從中共做死民主鬥士個「正常」去睇，咪即加硬控。

移民未？

打仗未？

外國咪會好嬲好嬲，然後繼續同中國做生意，可以點啫
唔係想撥冷水，中國任意拉左2個加拿大人黎報復孟晚舟被補
加拿大政府可以點？國際社會可以點？
外國政府唔係萬能

拉我啦屌你老母

食屎啦

有追溯期叫還好

唔攬炒了

未岀大技

快d 立加速亡國

淫志剛：感謝主

挑, 支那要搞你無限追溯話自古以來都得呀

ching瞓咗幾耐

會唔會一過左之後，成個民陣同香港中箭等人都會被人拉

會，手足對唔住。

記得整多一條: 嚴禁雙重國籍，雙重戶口，禁止擁有外國PR

佢呢條野都唔係跟香港法律

所以冇理論 佢想告就告

咁都仲唔明？

因為跟本人地都從冇當我地係自己人 中國人

係得李柱銘班傻西大支那膠叫足自己三十幾年中國同胞咋麻

黃店啲港獨文宣
係咪要收起？

之鋒要走啦

加速

最驚你縮

加拿大咩可以點? 睇新聞啦柒頭
Justin 冇跪到呀 照審呀

有部份罪行=所有罪行

你打最尾果句果陣有無笑

過往幾十年的歷史已經證明香港人係會繼續發聲的

只不過係比班死政棍搞到亂七八糟，泛民正仆街

新疆集中營中共都話係學校黎

點解咁都可以拉到去泛民到講

我意思係加拿大政府都救唔到加拿大人
香港人比中共捉左去，唔好指意外國可以救到
最多係制裁同放寬移民

傻閪，佢追溯到1819都仲得呀

7.1 就立到都幾睇得起自己

相信告唔入暴動就入你犯國安法

睇所有反對派唔順眼
自然會強迫個個都判終身

唔出奇, 際旗用
佢地內心不嬲仇視香港人, 無他既, 價值觀不同, 佢地D大一統觀, 極端民族主義, 野蠻DNA, 芝麻個種貪狠, 又指鹿為馬慣, 根本就天生水火不容

BNO

去五眼or台灣，留有用之身

睇大陸維權案例
最後係毒奶粉受害家長屌9領頭者攪大左激嬲中共

大陸人就算學歷好高英文好
有一樣野係永遠比唔上香港人
公民社會

就算遭警魔殺死,強姦,打成傷殘的人我們本身唔認識

我們依然願意出頭

脅持香港人同外國談判
個綁匪已經傻撚左

動物台台主都唔識
出晒名活喺自己世界

大把踢咗保嘅再拉過
佢charge你非法集結
拘留夠48無證據
隔幾個月就轉暴動罪再拉你

認真
有得走好走
出名嘅人坐監先有光環
義士A義士B分分鐘入到去會得返半條人命

其實71香港人集體坐大飛湧去東沙島先
之後再要求台灣比香港人係東沙建特區

或者買槍佔中一樣可以

好個頭咩
有追溯期根本唔應該

都係過句，呢個就係反抗目的之一，但唔係最終目的

Push

中共

香港唔行普通法了
藍絲

咁仆街

Agger

拋香港人唔出71？

當好消息炒
又升

佢計2019就多幾千人

一定會殺雞儆猴
小心d

推

應該係拉國際戰線果班先, 本身暴動罪果班已經有暴動罪告

死硬俾佢地無事，立條法嚟做咩

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

邊個布外國藉，邊個係鬼

一齊做支那人 推爆3司16局先

反正要坐終身

安泰邨同安達村居民支持持港區國安法

一定會發生既野唔應該驚

民陣算吧啦，自己友黎

69後被抄牌果堆睇黎都玩完
全部坐終身

攬炒！

其實係任佢up幾多年就幾多年。

有人解釋倒，英藉鬼佬有香港身份證，咩情況下中國安

唔洗立法會選舉了

人地國安法阻入侵者
呢個國安法係殺自己人
與民為敵既政府有咩下場
相信大家都清楚
支那國歷史分久必合，合久必分
2020年大家都係滅共主角

推 7.1 維園見 光復香港 時代革命